想開一個女子籃球group 大家一齊開開心心打波

小女子想開一個女子籃球group 大家一齊開開心心打波
因為淨係返工覺得人生好無意義 所以想搵番對人生嘅熱誠
利申好耐冇打波 中學大學打過下
想問有冇人有興趣 可以留名或者TG
最好就九龍區一齊book室內場打冇咁熱

hugo1991

樓主黃一梅style

每次係街場遇到女仔, 都唔夠膽守佢地,
驚有身體接觸

Umm女仔比較好 打波唔使就住就住

係呀咪好無隱：（

我都覺, 女仔都係搵返女仔打,

女子籃球同男子籃球打法唔同因為

係😂😂

男仔同女仔做運動,
最好打排球,羽毛球, 因為唔會掂到對方身體

你地球隊有冇女仔夠力射三分波?

學甲d女好大隻下

撞得開男既控衛

我哋隊暫時得我一個

我成日形住籃球隊阿SIR係狗公

想當年係體育館打學界
隔離場打緊女子
打完過咗去睇，佢地打到好似去咗伊拉克咁，仲狼死過男仔

係呀會指甲wea到人 會死都搶波

想當年我係中學睇女籃打友誼賽,
覺得好好睇, 佢地打法同男仔好唔同

我睇親都打仗

個陣打學界同埋Friendly都好爽

學甲勁果d女 好博既 都有180嫁

打底咪岩

佢地唔係打籃球，係打緊mma

你中學校隊係D幾?

打底會俾人偷偷地篤腰

D1 and 2

好想打
大個咗越嚟越少女仔fd打

包唔包抽水

篤腰好仆街

返工仲打咩鬼呀

仲會meet腰

會唔會打完波一齊扑野

想背打女仔，有冇絲接受挑戰

係呀 要唔要join 雖然暫時宜家得我一個

join

打完入更衣室扑野 爽能到

女仔打籃球好少打街場,
多數球隊訓練圍內打

打完波再打返場友誼波
你射咗我咁多,我射番啲畀你

Yeah yeah 留tg比我

荃灣東亞有條女 男仔頭兩分準撚到仆街

想打

等看出來 全部都係男

女仔射波天分好似高過男仔,
尤其是中距離

我都想join，但完全無時間

打職業果d好多都準啦放射既話

男人係屈防守體能者

企定定鬥射都唔係贏硬啦

我想問樓主係咪BOOK場打波,
我發覺全部室內場都俾康文署啲課程BOOK撚哂,
屌老母